我呼籲大家，MTR一定唔會係12號當日搞

話塞地鐵既聽一聽我講

我呼籲大家，MTR一定唔會係12號當日搞

因為聽朝一早會有人出去港島support ，有d冇咁上心但有心既晏就訓醒都會去

至於民陣既呼籲係放工即係下就至夜晚去

全日每段時間都需要交通工具運人去支援

所以聽日一定唔可以搞MTR

要行動都最少過左聽日

推比多d人睇

要享受地鐵既服務都要過左聽日先慢慢享受

推

手動頂置

理性分析

一個唔好彩奶咗野嘅，走到嘅一定要走，去到外國有人接應！

海外港人支援流亡義士

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

我相信成效係有用，但唔係12號

所有交通聽日都唔好搞住